贏左係手足用血和命換番嚟，唔好忘記被捕的手足。

仲有理大的手足，笑唔出，只有眼淚。香港人永遠要記住呢幾個月流過的淚！記住幾多晚香港人徹夜不眠，一世都唔好忘記好多手足受傷失蹤被自殺。

咪撚做休息撚

投完票，贏輸都好，我地有新野做。

文宣方向：

1. 有得一人一票，社會氣氛好左幾多？而且大家都相信投票，年青人到長者教出黎投，所以應該一人一票選特首。

2.我地要將種票、票多過投票人、送禮各種唔公平現象比英美兩國知。

3. Poly手足被困多日，要求警察撤退。

五大訴求 缺一不可
Be water be humble

雖然未嬴
不過嬴左GA一定要記住係所有手足GA努力換番黎

香港人報仇！

如果大勝証明勇武係得到民意授權